[FF]Yuna先係真正FF女神, 不服來辯

FF7成班姣婆死開

睇埋2.5
Yuna都變埋

黑歷史唔理啦
FFX入面真係好正

Luna不服

冇不服

一直都覺得係yuna

路人

有咩戲份

一出場就死而且講靚女我覺得濕婆未變身之前仲正過佢

0戲份

Terra不服

Yuna世界第一

魔改完出嚟取代一個可以一齊旅行嘅女主角嘅路人配角

有個咁嘅人咩

經典FF10 concept art

計唔計埋廣播劇先

大合照企光戰大佬後面幾有面

DFFNT個樣Illusion廠咁嘅質素

姣婆

10-2整容失敗喎

索到出汁wor

Ffx-2不服

係要踩其他作品先係女神咩
小學雞

Tina喎

乜原來計埋d二打六角色架？

隻龍騎都出場多過佢

換個髮型咪aerith囉

或者你睇完x2.5個港女yuna會有唔同諗法

2個名都得

Yuna+和服

洗髮水廣告mode

成臉成頸都係汗嘅洗髪水廣告

好似冇出過場就死左

異色瞳好高貴

有架就係水都出場之後就死咗頹咗我成日

龍騎索過佢啦

講得誇張姐
不過嚴格黎講真係唔算出過場
都冇得控

臭雞黎 一路收兵幫佢完成個試煉

諗返起都覺得好on9 無啦啦去到水都Luna就要死 睇到呆撚咗

可能想學槍彈咁死女主但學撚錯哂